Audi A5 同 Benz c300

點睇呢兩架

A5整到你驚

兩個世界喎

連登model answer: Audi 無得整/壞波箱/香港天氣問題/dashboard 成日著燈/ 無車房整到

買雙田保平安

唔上唔落，差10萬就直接 C43 AMG

睇下連登仔屌邊架勁d
買果架就岩

咁一定屌A5勁啲